[技術分析]港鐵可載客量及有效封鎖路線之部署

總結人手計算
以佔領7成車廂為前題,
荃灣觀塘線:
每分鐘要429人準備上車,每班車要1715人
東鐵線:
每分鐘要525人準備上車,每班車要2625人

封鎖路線安排(請看圖示)
A) S1-E1係Tier 1路線, 首先考慮。
安排考慮前題係車程都係大概15分鐘,讓弟兄有時間番去S1, 做到每半個鐘loop一次。夠人手可以安排埋S2-E2, S3-E3。
B) 封鎖轉乘點最大限度影響MTR。
C)封鎖最多人上班既站。

注意:
計算未考慮第一次上車幾多%弟兄會上到車。
計算未考慮弟兄中途流失率。

佔領車廂所需人手計算

路線封鎖部署

Ref.:

Panel on Transport Subcommittee on Matters Relating to Railways Meeting on 19 April 2016 - "Updated background brief on capacity and loading of MTR trains " LC Paper No. CB(4)854/15-16(08)

MTR HISTORIC PATRONAGE FIGURES

Legislative Council Panel on Transport Subcommittee on Matters Relating to Railways -"Capacity and Loading of MTR Trains" CB(1)980/13-14(03)

大家為左番到工, 喺地鐵唔好企太密, 要1平方米少過4個人(<4ppsm)。 你知啦太迫個人都唔舒服。 仲有人手唔夠可以試下用小物件等佢關唔到就唔好用背包咁傻仔。最好細細件好難睇到

作為盡責既打工奴我當然都會盡力搭地鐵番工, 但係搭黎搭去都搭唔到咁我都無計呀。

兄弟爬山, 各自發功。

推

帶大型物品有冇幫助？

有但個個帶會俾狗拉,同埋易比人分到邊啲係所謂"搞事"。

幫我罷工呀弟兄,星期一唔想番

總站上車, 拖住個篋坐底,
已經佔左一個坐位同一個企位啦,
去旅行鳩嗚唔算搞事

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

總站上車其實唔係最有效, 因為車流量高, 總站坐到總站時間長要好撚多人先掂, 相反, 幾個主站來回就易好多

唔做好部署根本唔會知道荃灣線一小時可載量有75000人呀。

推呀

[技術分析]港鐵可載客量及有效封鎖路線之部署

塞住地鐵車廂每個出入口好過啦，要其他乘客上唔到車

易比狗咬

塞到成個地鐵站都係人，點咬
亦無犯乜野法

塞咩站同埋要幾多人, 如果架車skip左塞左既站?

例如中環站唔停站,咁未必係最大影響喎

大圍肯定要企爆佢既一企爆成個新東死左

岩

荃灣線中環至太子一死都好大獲

一人一喼港鐵fashion show大賽

兄弟爬山

幫手推下

掉番架車入車廠

完

點掉

Push

幫手

一人一個30吋喼都夠死
不過依d 都係成本

各自爬山

人地90秒出一班車,每班車要2千人即係塞5個站就要6千人, 來回東西南北兩線要18000加上紅綠藍線隨時要搵幾十萬人先有得穩陣玩

攞十字匙Lock幕門 簡單快捷方便

無諗過

利申:唔係MTR親生仔

有時睇日本旅遊資料 都叫大家搭skyliner nex
唔好同人地民居迫通勤班次metro jr

記得繁忙時間唔好推大喼 會阻到人架

佔領一個門的內外就足夠了！最多50人！裡面的保護不受其他乘客騷擾，緊拉「擠不進來」的兄弟，外面幾位保證擠不進來的兄弟不被拉走！幫我推！

各自出力

唔好唔記得返工時間仲會一班仲會返工嘅人助攻，其實只要有部份人係最繁忙個段遊車河已經

係呀,我當左俾3成"番工人"上到車,弟兄佔7成。

聽日明早 協助大家罷工
真係想返工既 麻煩坐的士或者坐頭班地鐵車

三角形頂住門腳的楔一塞，不經意就開不了關不了，神不知鬼不覺！塑膠的最好！推！

發功呀

巴打真係好想被罷工

係,我地公司一半人罷

冇錯啦
九龍塘
太子呢d

每兩三分鐘又一架車 仲要來回站都有 根本唔會夠人做到呢個效果

個方向應該係
好似遊行咁 幾個主要轉車位 多人到塞爆個mtr 上都上唔到車 之黎個班人成車頭or車尾不停閂唔到門
搭馬到咁 黑警分分鐘入唔到mtr 搞搭前面 後面又阻緊門

以遊行果日黎睇 需要一整個時段嘅人數 先勉強塞爆炮台山 果度我估不少於一萬人

車廂出入囗

放低左鬼知邊個既

平時日日成個九龍塘都拉喼客
你地千萬唔好帶大喼 會阻到人架 不過趕飛機 趕時間 無法啦

MTR九龍東 如果有事 會由九龍灣車廠出空車
為保太子至九龍塘 放棄油塘果邊

所以你懂的

up另外有冇車既技術討論聽日唔返工但又好迷茫應該點

手足們可以一人一gip, 又佔空間又可以當「國師盾」用

推
8月5日幫人罷工

多謝,我都會幫自己

加油

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

千祈唔好擺幾個煙餅落月台垃圾桶 一陣要疏散人群

尋晚發夢，想搭地鐵
見到全部入閘機貼哂RFID貼，無人用到八達通入閘
然後個夢唔知點解閃一閃我終於入咗閘
入面好多人都拖個24吋或以上大喼，揹個大背囊
月台車箱都係咁，我問一問隔離個大波妹
：你地裝住啲咩，同埋要去邊？
點知佢個喼係空架！背囊係空水樽、足球、排球、毛巾之類好輕嘅嘢
仲有件羽絨褸！我問佢：天氣咁熱做咩拎羽絨褸，你傻架？
佢答我：你就傻，搭地鐵涼冷氣不知幾舒服，我來來回回呢２個站搭咗廿次啦
然後我就醒咗啦

明天拖30吋喼去搭車返工 係和理非 最接受的
你知啦 返工要拎好多野 背囊仔邊夠拎